網傳解僱全部散工 美心：不評論市場傳聞

網上有 facebook 專頁引述消息指，美心昨日起裁減所有長期散工，並引述知情人士透露，銷量受到大減，「生產多於銷售」，故裁員節省開支。美心回覆《立場新聞》查詢時稱，不評論市場傳聞。

Facebook 專頁「家明」昨晚表示收到獨家消息，指美心西餅廠房昨日開始裁減所有長期散工。該帖稱，美心節省開支多時，僅僱用少量長工，並依靠長期散工維持日常運作。是次裁員意味著，「分店銷量受到重大影響，生產多於銷售」，需要縮減人手節省開支。

美心集團創辦人伍沾德長女伍淑清，多次發表反對示威的言論，引起示威者不滿，集團旗下商店遂成破壞目標。「家明」專頁帖子又稱，「反送中」引發的社會運動以來，美心旗下受影響的商店一度多達71間，目前亦有至少有10多間分店無限期停業。

我要見到炒長工

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動 - 開新推熱門

即係事實啦

好快長工變炒散，再炒炒散，loop到收皮

到時再開真.美心專門店

食美心，無良心

我就係要呢D

見到依家yahoo團購變咗美心散貨場咁

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

係事實。

【想贏嘅同我入嚟】一人一信逼英國做嘢

黃色經濟圈
良心生活圈

唔評論=係

但依家行過美心門口

仲有好撚多人買西餅 麵包
當中不乏年青人

可能有連登仔在其中

屌你老母

咪就係，成堆港豬冇腰骨

佢好嫁啦 唔係講 我無資料